[on 撚 9］粵劇/京劇好核突

啱啱係電視播劇造大劇，感覺既頹廢又腐敗 🤮

所以得廢老睇

就由佢失傳吧

今日又見到電視播膠劇，裡面又係唱大戲！感覺極不舒服！真係垃圾文化！！！